有市民為左送中條例，竟然絕食抗議

相反平時坐係部電腦面前的連登仔可以做D咩？

咪再開post宣傳呢條戇鳩仔啦